做人好痛苦

有無人好似我咁日日都好唔開心，日喊夜喊，上堂無心機聽，每日都攤喺床喊，耍廢。

明明二十歲頭既年紀應該係充滿活力，去玩，無憂無慮，或者翻part time 賺錢。相反我就做乜都無心機，每日都過得好不安又好沉悶，每日都揮霍緊自己啲青春⋯

我都好想可以積極啲讀書同翻工儲多啲錢，但我個心好似病咗有同朋友傾過自己既問題，焦慮啲咩，但佢哋好似唔太明，始終佢哋唔係我，亦無經歷過我經歷既野。覺得好無助⋯朋友叫我睇心理醫生，但我總覺得食藥幫唔到我。。我都唔知自己想點。。

頂
琴日見到個類似PO
係咪分身？

唔係分身黎架
喊住打呢個post
不過Post左出嚟好似舒服啲

你自己都唔積極冇人幫到你
花少啲時間係連登
出得閒就做吓運動
身體健康啲
做運動果時又會睇通左其他野(中文dse閱讀卷 唔知邊年的 講跑道)

Halo

留tg傾
幫妳睇睇

耍廢

唔洗唔開心
到真正出黎工作
仲更加唔開心

咁你想點呀
係喎你自己都唔知自己想點

我就係做咩都無心機，包括做運動⋯
我都好想有朋友約下我做運動嗰啲（行下山都好）
可惜我無咩朋友早排又同男朋友散咗..
不過你都講得啱既
我會試下喺屋企做下運動
Btw我好似無讀過跑道嗰篇

睇啲咩？

除咗上堂嗰part 我以為係自己開緊po

睇你易唔易呃

點解
不過我既人生好似都無點開心過
除咗童年同埋開頭同ex拍拖嗰一年幾

好串

私下傾 唔啱可以del

你都係好易焦慮？

你驚咩

Hii

我都係 每日都過得唔開心
仲要自己1個住, 日日都好撚抑鬱
就算同fd出街玩 玩完返去又得返自己1個都係好loney
平時一個出街見到D情侶放閃又係覺得好心煩
加上自己近期啲經歷 更加唔開心 上網查過有輕度抑鬱

err焦慮就冇 但係都係覺得做人好冇希望 唔知生存嚟做乜 乜都冇心機做
其實好多人都係咁 可能係因為香港呢個社會見唔到前景同希望
而家做人係咁空虛㗎喇 搵少少嘢娛樂下就算啦 唔使咁焦慮不安嘅 活在當下係我哋而家最需要做嘅嘢

搵嘢學
自己對咩有興趣就搵嗰樣黎嘢學
自學/報名都OK

其實宜家疫情咁多阻滯，會有呢啲負面情緒好正常，完全唔需要覺得自己有問題
日日都屈喺屋企，冇病都變有病啦，我都係嗰啲好容易亂諗野嘅人所以好明白你
你喊到出黎係好事，起碼可以抒發到
呢啲時候真係唔需要逼自己，覺得點解自己同人地唔一樣，真係唔好咁諗
可能你見到人地嘅都係風光嘅一面，所以先會有呢個對比，但可能人地暗地裡都係咁呢

你有冇啲咩嗜好，或者一啲做完會令你心情好啲嘅野啊

做運動同多d出去行會令你心情好d
如果你唔怕肥既話可以每日食d朱古力 都會令個人開心d
其實你講果d都係心態問題黎
如果唔係有情緒病既話 一定可以解決
放低部電話 踏出第一步試多d新野 絕對會改變你既諗法
因為呢個世界有咁多唔同既野 一定有一樣野會令你感興趣令到你著迷

Social Media會加重焦慮感覺...
試吓睇少啲 同埋諗人哋痛苦個面我哋睇唔到姐
可能好過啲？ Support u